頭盔買rx7x 定係x14

如題

試戴睇下邊個fit頭型就買邊個

睇你鍾意
留意返有細羊放唔落X14

兩個我都有
飛車就用rx7x
平時用x14

我鐘意戴x14多d 一來舒服d 易戴易除
Rx7x太緊 成日戴同除麻煩d

Z7

自己試下最好
我頭圓Arai 舒服d 但係鍾意Shoei 花
最後都買左加藤大治郎

兩頂都係日本頂級頭盔 兩頂都一流